男朋友撞車後盲咗，成個人變晒，好想分手

本來我男朋友好正面積極，事業有功，而且對我好好，係絕世好男仔。但自從半年前佢揸車果陣發生意外，俾前面一架轉線既車撞返黎，自此佢就盲左，並且因為呢件事而成個人變晒，變到個人好頹廢消極，脾氣好差好差，成日話＂唔好理我呢啲廢人啦＂，呼呼喝喝。本來我都想忍，只係自己喊完就算，但咁岩工作上識左個男仔，佢肯成日聽我訴苦，漸漸我發覺自己好似鍾意左佢。兩件事加埋一齊，我好想同男朋友講分手，不過而家講分手既話，好似好衰...所以好進退兩難！

分手樓主正臭雞

假膠po

起一起底
假膠嚟

講真 你要知道你催毀緊一個生命。

你所帶來既傷害 係會摧毀一個人既一生。

何謂愛？ 你所做的一切 自有分曉。

唔知直必定假膠
如果佢都放棄自己 咁你就由佢啦
對你冇前途

佢點知炆屎乾唔乾淨？

( Show Blocked User - 鴨寮街彭于晏 )

你係因為識咗新仔先頭分，唔好賴晒男朋友到

樓主呢啲垃圾日日開埋啲假膠post 現實肯定係講嘢都唔敢望住人對眼嘅死毒撚

情緒勒索??